一月去沙巴定北海道好？

沙巴想潛水
北海道就滑雪同浸溫泉
上年去完北海道
條女想去沙巴
我就兩到都想但偏向北海道
點揀好

正皮沙巴
負皮北海道

去過嘅地方就咪鬼去啦

點解？

沙巴正

如果沙巴想住呢間
Gayana Marine Resort
嘅ocean Villa/palm villa

全程都住？

2-3晚

沙巴

沙巴咪旅遊警示咩
之前班賓賓叛軍捉人

有錢去北海道

冇錢去沙巴

沙巴唔係大馬咩？

筆直3萬
2個人全包

沙巴正，d野又好味
但衰在無景點

留言多數沙巴但負皮多過正皮

北海道咁撚大
你去曬未？

東馬，近菲律賓
我睇旅遊警示資料咋

坐Grab好平

一定北海道

雪季得十二月至三月
潛水就長好多
你自己諗啦